支爆既話，香港咩銀行最隱陣，邊間必死?

hsbc 最穩?
東亞 呢d 係咪好高危
有冇試過銀行 執粒 會唔會有其他銀行 / 政府救

你打機都玩老番啦
有錢入落銀行咩

感覺上 citi 星展可能穩過匯豐

hsbc 最大隱憂仲有脫歐

有$500k存款保障，起碼有啲渣拿先
至於邊間最穩陣，睇 credit rating 有冇玄機？

金

steam最穩

細銀行唔係驚支爆
係驚 online banking, open banking api, virtual banking, mobile payment
佢地冇錢冇技術發展，等執

買itunes卡仲好

hsbc 係中國幫范冰冰走資去美國，
唔知會點罰

敢條撚咩

好慘，仲比人負皮
匯豐大部分賺既錢都係來自香港，亦即係擁抱支那賺錢啦
相反真正外資bank本身盤細，香港死左都唔會痛，只係蝕一個region
但匯豐香港收皮就好撚大鑊

好多人強積金都係hsbc

支字銀行

其實東亞比你想像中大間
佢絕對係too big to fail既其中一間銀行
如果係話支爆係=大陸4大國有銀行都收皮
連鎖效應
全世界經濟最少倒退6，7成

銀行之間會互相做好多trade
買對方既share,bond,cd
唔係你諗到咁簡單
支爆 香港爆 你估gs jpm ubs果d會冇事？

金管局之前係咁講唔會幫銀行

現鈔美金

得渣打係純英資

睇完netflix 話hsbc 洗黑洗錢
唔夠膽擺錢落去

Bank of America

2006年8月24日，中國建設銀行與美國銀行達成收購協議，美銀亞洲成為中國建設銀行全資附屬公司。10月6日，中國建設銀行股份有限公司舉行臨時股東大會，通過以97.1億港元向美國銀行集團收購美銀亞洲全數股權。美銀亞洲亦宣佈撤出中國市場，而原上海和廣州辦事處由中國建設銀行經營。2007年1月10日，美銀亞洲正式改名為中國建設銀行（亞洲）股份有限公司

本身都想擺渣打, 但hsbc啲行多啲

icbc

印尼國家銀行

中環有分行

印尼爆應該早過支爆

Icbc 全球最有錢銀行

印尼盾之前跌到

dbs，大股東是新加坡政府

On9咩年代驚你自己幾時死好過啦

節目名係咩？想睇documentary

同問

Dirty Money

Thx

要 HSBC (UK) not HSBC (Hong Kong)
港共治下香港HSBC隨時唔比你提款

呢單咪之前比人罰錢要守行為入其中一單
守行為再有呢啲事就係美國除牌嘛
最後美國上年話佢5年都合格

今年到渣打比人罰

fg 淨係儲曬d錢去恆生

無人講ae

一萬億洗撚哂 邊有錢保你?

DBS 絕對係最穩嘅其中一間，佢個大股東係Temasek, 算係一個國營銀行

morgan stanley
goldman sachs

呢兩間最穩陣

On9 ibank做retail banking?

除非你有幾球美金做wealth man 啦

恆生先係最穩陣

Jp morgan好似有做

In dbs we trust 支爆歐爆 坡仔應該係傷得最少

dbs冇得輸

屌,咁都釣到魚

有時真係好撚無癮

撇除潛在政治因素
恆生係乜都穩陣d既

hsbc幫人洗黑錢呢樣野有無講左十年
點解而家仲有人問

理論上恆生較穩打穩固，東亞就⋯自已諗下啦
借左咁多錢俾大陸，樓上話咩銀行借買對家行既野都無用啦

dbs 有分dbs (hk) / dbs (sg)?

jpm chase做consumer, business同mortgage banking

得嗰幾十萬就算啦 有存款保障
幾球野就放citi/dbs
Hsbc too big to fail每個政府都會救

問個節目名ja wo

老實講間間都出事架啦...
個D咩集友 永隆 東亞 本身未爆都勁頹
國際性銀行會好少少 除左渣打應該最多都係半死 死唔哂
Local既話應該都係睇恆生 四大內銀就睇啊爺吧啦

佢個DPS都行左好多年啦,無記錯仲續緊

渣打英資但大部分收入又係亞洲

bea好似借左好多錢比上面

Too big to jail

信得過支付寶

大生銀行最穩陣啦

冥通

緊係中銀啦

過咗啦

買bitcoin

巴打講到渣打死撚硬